究竟點解d二手底衫褲可以賣到幾百蚊一條

乜真係香d架咩?

究竟點解可以有人中意J依種野?

有d甚至有尿漬or西水漬+100蚊.

問題係居然有市場

有篤屎你唔係唔想J呀?

利申：完全冇留意，唔通人哋吸毒又要知原因!

仲要有d係大味

[url][有圖] 喺香港只要有塊西，真係無限商機 [/url]